[推到完場] 長江三峽 vs 洪水

洪水屌住呀

（牆內消息?）中共已經放棄重慶 三峽今晚凌晨將會決堤